如果想幫韓國嘅話囉我哋啲經驗去講有冇作用

如題 但係去邊度講?